又係熱狗用VAR迫害曼城

我都屌出黎

開心啦

死熱狗

Var真係痴撚線

Fuck var

痴撚線
依下真係亂咁用
開波MMA又唔用

咁個球証有乜撚野用呢其實

VAR on9到

新例中手一定吹手球

熱狗黑到

2球禁區mma拉低人又唔睇

離譜咗d

笑死 同上年歐聯一樣劇情

咁又真係中手

歐聯2.0

用VAR撚夠曼城未

中手導致明顯進攻得益ma

開波球12碼呢屌你老母

開波球mma唔撚睇
簡黎睇 咁要黎做乜

補時一入波就熄咗機 .....點知轉頭咁樣

好撚黑暗
上年又手球又var
今年又var話手球

真係中咗手 冇野好講...

樓主利迷開針到

咁真係中手，var摩擦力

明V鳩你，吹？

我都係

又唔撚係突登 好 咁你話中手即foul 咁上年路蘭迪個下又點撚樣

最慘耶穌舞都跳完先比個唔計嘅call佢

又係加時入波又係VAR

今年改左例，如果上年依球實計入

熱狗全面進場場

今年改咗例啦

因為今季改例

咪就係 點解釋

me too

L14比人禁區拉晒手又唔睇 投訴埋都唔睇
揀黎睇既要var做咩

最慘係上半場個12碼又唔睇

拿你講㗎

lml 上半場嗰吓咁明顯 12 碼
呢吓咁樣 VAR

屌你個球證要黎把撚咩
次撚次都依招悶唔悶呀

鏝迷：

大家買咗好多？

係中到手，有乜撚野好嘈

改左例嘛...

改左例嘛 你咁sick波

唔好話改唔改例
呢下唔係var嘅話 根本無人睇到掂到手

藍衫鏝迷暴動

「呢啲咁嘅人唔死有咩用呢，殺無赦」

怨婦鏝

可以留番拜山先再嗌過

鏝洗咁多錢當讓下其他18隊啦

睇黎樓主輸唔少

所以咪需要用var

白衫既野...

屌你老母，睇立場見到警察幫白衫，睇場波又見到球證幫白衫

搞到我豬錢

屌你老母！

今日唔係著白衫wo

我話你係就係啦，能樣

鏝城：岩岩先開季 兩分豪比你啦

香港同連登已經無得再輸
鏝城球迷唔好做引戰狗好嗎

818

OK 唔反你地住
光復成功我一定叫香港國禁熱刺波衫

乜水